[暗黑兵法] 擾民責任 西環以外

西環以外 擾民責任

封站為雙刃劍

港鐵西營盤站一時半起關閉 列車不停該站。
手足仲要跟佢劇本到西環
擾民責任好容易就射左係示威者到
但示威者去到西環以外，禁封站影響民生，影響樓市嘅就會係黨鐵到。

保民生，西環以外見

去到西環叫口號又點，去哂十七區，慢慢封。

上一次 已經影響市民

十七區當立

港鐵今早10時許宣布，經風險評估並與政府相關部門溝通後，為保障乘客及員工安全，今日下午一時半起，關閉港島線西營盤站、列車亦不停該站，直至另行通知。

港鐵又提醒乘客，即使維持相關車站及列車服務，倘發生打鬥、破壞、其他暴力或大規模違反港鐵附例行為，而可能引致高風險或緊急情況出現，嚴重影響乘客及員工安全，來往個別車站列車服務亦有可能即時停止，且車站或在短時間通知或未能作事先通知情況下關閉。屆時將透過不同渠道例如港鐵網頁、車站及列車廣播等通知乘客。

西環最新交通消息（11：06）

擾民又點?
下星期一咪依然乖乖地拍卡塞爆鐵返工
遲下我地職員有埋警棍毆你地上車落車添呀

推

阻你兩分鐘，睇睇佢

勇武唔好再話要保護和理非唔走